有無巴打可以教我賺多d錢

我好想賺多d錢，本身有正職，但人工唔算高，好想搵辦法賺多d錢。
我諗轉工唔係咁岩我，我係想正職以外賺多d錢，做生意又好，做網購又好，有無人可以帶我入行。我好想搵錢等錢用

夜晚返第二份工

你有幾多時間可以騰出黎？

依家份工搵幾多先

都幾多呀，我多假期

2xk

去金沙

你都講得岩！

點解有時d fd的fd搵錢好易咁，自己想搵多一，二萬就咁難

我就係搵唔到
唉。試左好多方法都係唔work

有無巴打會自己創下業

可以分享下經驗嗎？

你係做邊行嫁，講多d得唔得
放心我唔係要做copycat